單身23年是為什麼 很認真

如題⋯
我長得還行
而且也不胖
160/50還可以吧
而且身邊的人也都說我性格還不錯
還蠻外向的 就是有時候講話不經過大腦而已

還有就是我從以前到現在的環境都說女生朋友
本人在醫院工作 應該知道我是什麼工作了吧
不管是學生時期還是工作都很少異性
不是沒有朋友介紹
朋友介紹了我都會去聊一下的
就算不是我的菜我還是有聊
但 聊一聊就覺得很無感啊
所以我就沒有下一步了
聊天沒get到我就覺得沒戲啊
應該不是我不好搞吧
雖然我也想要看外在
但又覺得到現在都還在母胎我是不是應該將就呢
這真的很重要

如果是你們會選哪一種🥺
1.我是要看外表就好呢（我喜歡最重要？等不到的理想型？
2.還是憑感覺呢（跟你聊的來 但不一定是你的菜
3.對我有興趣（不是我的菜 聊不來的
4.還是要看對方的經濟上的條件呢（乾爹啦 沒顏
以上都有 太好的應該是看不上本姑娘啦
各位覺得怎麼辦

還有各位都是怎麼認識異性的呢？？
交友圈實在很小啊 身邊好友都是女的
交友軟體嗎安全嗎
聯誼的話會不會太早
朋友介紹又有哪裡說不出來的怪
直接po文說我缺？
直接單身到老是吧 當個老處女😭

識扮台灣人添喎

不好意思，我是台灣人🙏有什麼得罪請多多包涵

問題在160

你以前嘅posts出賣左你

女生160我覺得還好吧⋯⋯我閏蜜155也有過三個男朋友了😔

tg me hugo1991

還蠻外向的

算數吧啦你

是為了說出單身30年就可以成為魔法師的哏

因為係有棍絲

什麼意思啊哥哥？

@dcard

對，那邊的貼子也是我發的，真的好苦惱....誰能救救我😞